[飯盒]今年狗鐵會加價幾多

今年狗鐵會加價幾多

又沙中線賠償,重做
又高鐵飯盒,遲d可能整埋住宿
港鐵已講明會用其他線票價補貼高鐵

以後肯定年年加

為左股東利益冇法啦

加到100一程啦
直接由我地資助佢地